stanley twitch d片咩事冇晒

慣左兩倍速翻睇

twitch send email比佢
好似話佢有時直播緊播歌
所以vod/clip就會有d版權歌
又違反咩dmca果d野

平時咪某段冇聲囉
宜家del片？

上巴哈睇發生咩事

抵啦條垃圾

lin？